屌柒哂你班民意撚

成日話追求民意，200萬民意支持你啦。跟住呢？200萬人又點，你係616爭取到咩？200萬人上街乜都爭取唔到呀，政府根本無壓力。你話入議會抗爭，喂大佬你班泛民係議會有戰鬥力架咩？連動議查黑警都唔得你set哂死線 政府唔回應都唔衝得，又怕失民意。好老實我唔知衝會點，但你唔衝=鳩坐等運到